上周，IBM宣布了一份雄心勃勃的量子计算机发展路线图，该路线图可能会让量子计算机在本十年结束时具备足够的能力来解决这类问题。 初创公司首次推出软件，帮助任何公司使用“量子算法” 
 当凯伦·莱博维茨(Karen Leibowitz)和安东尼·明特(Anthony Myint)开了他们职业生涯中最雄心勃勃、最贵的餐厅The Perennial时，它本质上是一种自我挑战。 这对餐厅搭档想要一个零碳的食物系统。 它能发生什么呢? 2020年9月24日，麻省理工科技评论 
 他们被那些想要成为野心勃勃的一部分，甚至有点危险的人所推动。 气候行动:恐惧并没有激励人们，所以让我们让他们兴奋起来|马修wheimer | 2020年9月22日|财富 
 它把我塑造成一个按自己的方式生活的妻子和母亲，一个在婚姻中平等的伴侣，一个同时雄心勃勃又养育孩子的人，一个同时坚强又脆弱的人。 Ruth Bader Ginsburg的去世给人的感觉就像数百万女性失去了她们的泡泡，jakemeth, 2020年9月22日 
 大流行并没有阻止富有创造力、雄心勃勃的商业领袖们想办法修复残缺、治愈病人和清洁地球。 战胜COVID需要什么:来自我们2020年改变世界榜单的一些线索 
 这是一个好莱坞导演在他的权力的巅峰，创作原创的，雄心勃勃的史诗。 2015年奥斯卡:每日野兽的精选，从斯嘉丽·约翰逊到《少年时代》马洛·斯特恩| 
 “我们很快就分手了，因为我们的野心更大了，”里恩说。 对容礼的崇拜:“我正在从底层建立一个无政府主义社会”马洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野兽 
 这位Facebook的联合创始人和他的政治野心勃勃的丈夫体现了真正“同性恋权力夫妇”的所有特质。 克里斯·休斯和肖恩·埃尔德里奇的兴衰，美国最糟糕的同性恋权力夫妇|詹姆斯·基尔奇| 2014年12月9日|每日野兽 
 作为漫威雄心勃勃的电影计划的一部分，他们已经邀请英国演员本尼迪克特·康伯巴奇在2016年扮演这位医生。 奇异博士的飞行魔法:本尼迪克特·康伯巴奇是漫威最奇怪的魔术师|Rich Goldstein | 2014年12月8日|DAILY BEAST 
 《美少女战士:水晶》是一部更有野心的《美少女战士》故事情节的重述。 《美少女战士》是超级英雄们穿着高跟鞋拯救宇宙的绿洲 
 “Chaplet”——一种由他在雄心勃勃的希望中签名的花圈或花环——表达了他的出生日期。 
 加斯科尼向来是野心勃勃的人的母亲，她为法国提供过许多统治者。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 还有可能有其他作品的摘要可供雄心勃勃的学生使用。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 是的，总的来说，我比我的雄心壮志完全实现时要幸运得多。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛 
 他没有在任何寺庙被崇拜，因为他失去了这种特权，因为他渴望找到至高无上的存在。 一个女人的环球旅行|艾达·菲佛